勝利在望

勇武退場，分化撚分化成功，新型SARS作最後一擊，運動隨時瓦解，港共政權勝利在望

起佢底 失敗撚嚟 blocked 上一頁 此post已完